大酒店（45）點睇

睇20蚊

昨日爆升，緊有內幕
咩嘢好消息令佢咁爆呢

有股東增持

沈大師持有

改壞名呢隻野

成日以為係殯儀

可能私有化

資產估值嚴重低估
怡東都賣300億
有大陸佬呢個禮拜掃左>10%
睇落有故仔

完了吧，如無意外

應該傾掂數既
咁大單deal

唔會

沈大師強烈推薦，繼992聯想之後瞓身推薦，建議增持/買入

今日入左

Same

琴日16.2 2手
今日15.06 2手

巴打睇佢幾錢？

好倉 蔡華波 14,407,500股 增持, 每股平均價14.2517

增持日期: 10/07/2017

睇CCASS, 估計蔡華波用新鴻基同海通入貨, 最近兩個持倉都有上升,
而且海通近期持倉增加數目同披露易數目一致,

今日睇盤就留意到海通係$15 水平有擺D大盤守, 沽穿左又補番,
另外都有D 零零碎碎既盤買入頂上, 估計蔡華波仲係增持緊

咩事

是否波哥又震走廢散

巴打點操作？

個人估計:
波波應該避下風頭（岳父叫），唔會沽貨
45可能要靜一輪

守住先
照計波哥堆貨14.2，應該唔會向下炒
信心加持

應該上到17掛，佢似計劃緊d野

會set 止蝕嗎